有邊個國家輸波，隊波唔駛冚家剷

宜家啲小朋友真係on9當有趣 就算係當年北韓都冇exactly證據證明佢地要做苦工啦，成班仲有份踢之後幾年嘅亞洲賽，李明國直頭上年嚟埋香港啊 哥倫比亞就咁耐都係得艾斯高巴一個case, 跟著又吹到輸親都一定全隊死。跟著成班小朋友就人云亦云，烏拉圭又話要死、墨西哥又話要死、俄羅斯又話要處決

唔撚關事呀

日本輸波無人屌

沙地

佢贏波先要冚家剷

頭先樓主同我喺ikea聽到有小朋友咁講，你唔知頭唔知路就收嗲啦死肥閪

lamela 都成日俾熱狗叫佢死

贏波應該有好多都會

過幾日俄羅斯成隊去克里姆林宮一定係有去冇回啦

肥絲又敗走波台